We waren nu in het zuiden in het warme weer, en een machtige lange afstanden van huis.
We begonnen naar bomen met Spaans mos aan te komen ze hangen als lange, grijze baarden uit de ledematen.
Het was de eerst zag ik het ooit groeien, en het deed de bossen er plechtig uitzien en somber.
Dus nu dachten de oplichters dat ze buiten gevaar waren, en zij begon de dorpen opnieuw te werken.
Eerst deden ze een lezing over matigheid; maar ze hebben niet genoeg verdiend voor hen allebei om dronken te worden.
